贏咗個輿論，輸左個香港，值得？

香港人醒吓啦，我地而家咁克制做乜啫？搏個國際名聲？搏個慘情嘅光環翻嚟？
而家警黑合作搞鳩市民啊，出晒刀喇啲黑幫。
唔通你地仲覺得爭取民主自由喺唔洗流血嘅？
醒吓啦，以暴制暴已經係最後嘅辦法嚟，如果唔係就只有一直俾班黑警同白衫壓住嚟打架喇！我唔想見到任何一位手足因為我哋嘅猶疑，因為香港人嘅仁慈同克制，而選擇唔還手，就咁俾啲痴線佬打死啊！
如果我地一行咗以暴制暴嘅路，我唔信我地會打唔過班痴線佬，香港最多聰明人，又讀過書，一定諗到殺傷力更大嘅方法嚟將班友一網打盡！
而家真係革命啊，如果個個都俾道德困住，有驚又乜咁，香港玩完架喇！要反擊呀！
我地以後唔好嗌沒有暴徒只有暴政喇，
我係暴徒啊我唔怕認咗佢，為咗保護手足，保護香港，保護手無寸鐵嘅市民，我唔介意做個暴徒！

sor，我已經嬲到組織唔到啲文字，淨係張我個腦入面諗緊嘅，好凌亂嘅心情寫出嚟。。。